美股認真討論區 DXCIX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

TSLA 真係開市即CALL 10分鐘後放都夠做

AAPL收皮了，莊家都放咗咁多

free fall準備

我明啊

Free fall到499 再上返502-3

應該係呢個？

企穩500，草緊元氣玉

妹完未

屌啲外國佬ban柒支為，做咩仲唔all in NOK同ERIC

d 羅馬字大到唔識睇

元氣玉係向下喎

炒完金銀未

要GOOGLE D羅馬數字先識

有排炒（應該

NVDA MONSTER

向下爆都係爆

NVDA

悶到爆

落緊黎

Work 吖屌

悶市

大家睇羅馬數字其實認十個就得
I
II
III
IV
V
VI
VII
VIII
IX
X
每次睇最後，前面唔洗理

我無讀書 2位數之後就唔識數

咁都叫落緊

咁撚癲

我了

有理由懷疑啲人唔識羅馬數字 見po就推

鎂黎？

Yen 黎咋

見到呢d 真係認命努力返工算

SERES DELENDA EST

WORK

見大家話悶市

俾啲鼓勵大家

計港紙都要返個半月先有

講錯 3個月

我feel 到反效果

又想入番啲金etf

咁都唔係落緊？

大戶

收契弟嗎

AAPL 係唔係收收地皮
利申： 513 追咗少少

melt

死魚黎

個市上插下插下就會郁

可唔可以向上

有post到咩

突破盲點

+3.5%都係覺得好悶

買咗咩可以有咁多

升20蚊回3,4蚊叫落緊咪落緊

唔係買咩可以咁多 係本身買左幾多

Solar energy

tan etf
有冇人留意呢個sector

唔到價咪跌到仆街囉

你搵下有冇向上嘅元氣玉

視乎目標係邊啫

有無人知zm個er係before close定after

NVDA 感覺上準備回落

apple 最後會唔會跌到498-499 收皮

好似500$ 以上有成百萬張option?

好似冇咩新技術咁
但大勢所趨

睇佢買咩冇咩用 下下末日 你頂唔頂到先

啱啱J多咗十股搏星期一大反彈

其實有啲應該計落琴晚profit

唔知點解wmt call琴晚無升

今日爆晒出黎

我會由依個數嘅5%努力

踢返佢上去
一係我用龜波氣功啦

日日咁樣唔上唔落
妹到極致

at least 買左一球

無 呢到無人買太陽能板 垃圾黎 唔好買

計數咋嘛
賣賺多啲咪賣，行權賺多啲咪行權囉
（如果你short side就通常係比人行權

除左tesla apple nvda 仲有咩股

殺完option盤後已經會升

上熱門啦，不推文啦

如果唔係月中玩妖股，應該有50%

爆咗16蚊
回返兩日5蚊

買了aapl 又可以訓

今日新能源咪升得仲多

台巴講得岩

發掘下啲行業

又沽得

qqq仲入唔入好

呢到巴打玩一日已經賺到我成副身家

地球爭霸戰第一個係向上，不過俾假悟空打爆左

提一下
下一個就DC了

咩隻？😔

20-3 =17

本身我都想等下會唔會落到500樓下先入，但太眼訓，唔等了

反正下星期一定升

GERM 可能係繼港女3033之後 最垃圾既ETF

一日搵50幾萬

唔好玩啦

Run fslr

你應該追下台巴啲心水

TESLA 日日都落緊

profit姐
lock 左點入番倉先得架

不要再提了

大戸

你買左邊隻

加巴你都唔輸蝕wo上次

GERM 斬撚左

515呀

可能拆完會回呢

咁我等落咗先

AAPL 515等你

買aapl 冇高位的 下星期就到

成個星期都500

直接買佢D成份股冇咁嬲 利申之前斬左

唔會有515了，因為下星期130

睇黎tdoc仲未揾到方向
210附近磨緊

好唔慣TSLA咁平靜

Msft 真係垃圾

真

今日真係好靜

前幾日先斬 好彩第二日就追返條數

Shop搞乜

原來小西有講過

個post太快 追唔到

佢射咗菲利去太陽到嫁

完啦酒鬼呀

托住唔跌搞乜
幾時先熔

原來錯過哂
去左打幾鋪機就miss哂

食完飯都唔升
完了
準備趺趺趺趺趺

其實無pattern

台巴講左太陽能股好耐架啦喎

一路係watch list

我嗰啲不值一提啦

個post推得咁快

唔只係依兩日講啦

Reddit 見過人講CSIQ
不過唔想睇 直接ETF算

宜家remark左

我有講

一開波就問有無勇士加

得小西回左我

TSLA 正式從股神名單除名

無睇到

呢隻個名唔提得的
利申27蚊貨

橫行入貨
上次$445-450橫行爆上
跟住$490橫行再上$510
依家$500 係咪即係睇$530

NVDA 張GPU到底係31/8, 1/9 定係2/9 公布呀....好亂呀....

我有加, 不過正股賺得餐飯

等咗成晚 今晚加邊隻倉好

Tesla落山

科技股做咩冇曬力

早知頭先524就放咗隻nvda

已經無人講tsla

530

KODK

Tsla玩撚完！！！

tsm係咪走得 一路妹下妹下睇住隔離升

tesla 冇no eye see
訓啦
等星期一

冇得數錢屌

入得TSM都有心理準備

睇好TSLA又穿2200

喂！！！ 我都未上車

一早話咗tsm不如Intel amd

229左好耐

tsla準備轉燈

睇好冇用
SHORT 一 SHORT 試試自己眼光

唔好同兒子比

你走先 我殿後

BigC

SH

妹到去228啦

我連你地加左咩都唔知

真
我成副身家得30K HKD
佢地一日70K USD

無人買amzn

而家咪落返黎俾你上

TSM都坐唔穩 不如撳錢做定期算啦

連登窮撚咁多點買

Profit都夠啦成個倉都冇咁多

好多大戶

殺2250

Fb做乜9

呢d我全部無講過
我好少自動提名

個倉係佢今日profit7分1左右

我諗緊加唔加佢 我得10股

隻隻科技股都收皮
應該2點就紅

依加妹下妹下 之前高J左

I mean 小西巴你有叫人加倉

佢地屈你

做乜隻隻都free fall
D call冇啦冇啦

暴風雨既前夕 悶到

真係富者越富一日差唔多係我成個倉

依到咁多兒子 我都係努力返工算

吊！！！

我靠自己操盤架

啲call我搵條命搏番黎

成個倉有50

差唔多你個倉 咁巴打個倉都唔細

菲利喎？唔係射落地面？

酒呀

可唔可以私下教下小弟

elonmusk 都要人教?

佢玩options 㗎wo..

brkb

arkk

brkb = 對沖

電影版

整火箭就識 炒股唔識

其實D科技股係咩玩法
次次一齊跌完落去然後又一齊升返

分下20%玩下高高險野都好嘛

唔洗識
等人炒上去,你就WIN

收唔收𡃁 跟你搵食

點解仲不如intel

利申新手，高位入tsm，好彩50幾蚊已經入左amd

特價時段

買呢隻，不如入SE

TSLA 低處未算低

台仔 on99

出十字星啦

有無人空爆tsla

紅了

跌緊

你會破產

玩近期權 我經驗8次total lost,1 次對斬, 1次翻身

TSLA

轉燈

DENN

晚晚同一樣玩法屌

Tsla酒呀

你唔好貼options 倉阻我教化佢地啦

屌又嚟

又玩panic sell 會唔會拆完個股價得1 200

Black swan
台灣都真係有機會俾中国打嘅

金溶

Tesla

似50見

TESLA最後上車機會

個心理壓力完全唔同 你點玩

Tsla 1800

咁快V 屌呀

淡定有錢淨

係呀 睇到好想入
但係睇完小西大神篇文之後
好撚驚燈死廢老

出到咁勁?家下大陰WOR

扮V咋

TESLA 轉埋燈 痴線

晚晚都係咁

Tsla終極垃圾股

輸左300鎂我以後唔玩啦媽咪

咁樣玩法 2200C

又話TSLA 唔會趺屌你老母信錯你班ON9

首先你要有心理準備輸哂依20%先好玩

算啦TSLA你不如靜返啲算啦，咁搵搵埋埋都唔夠我睇醫生

好似賭牛熊咁

有冇2310苦主區

Tsla每個星期五都推低殺call

加注TESLA

tsla又呃貨
呢個禮拜玩左兩次

特斯拉

機會點都有
到時TSM應該自爆都唔會俾支那接管

見悶市帶動下氣氛順勢推上2500啫

msft個莊
我投降啦
比番啲錢我

同尋晚同一個劇本
不過今次係冇爆升個段

一路有留意，但無入
太多好股，根本買唔哂

你個本咁大 驚閪

明明你J得最密

Tesla 已轉燈

CHING CHONG

要搵啲自己唔會Panic sell嘅好難

又轉番燈

幫其他巴打打定呢幾句姐

自己打工儲本，你都可以

我個人認為大cap差唔多會妹
唔追啦

日日假膠 你都同佢認真

你想唔想像到買唔到tiktok?
我應該要返家鄉

其實幾時話公布?

睇極都覺得會升...

NVDA仲有力上今次真係走

又紅過

有冇諗過呢到D人根本咩美股都冇持有
只係一班假膠9UP / 收大戶錢黎撚傻散

tsla有望見翻21xx

paper trade

就好似你既存在只係人地既夢境入面一樣

全部紙倉嚟㗎咋

咪爆啦屌

琴晚話48小時內
我覺得我高追嗰股係錯誤 FOMO
不過buy and hold

石仔都話玩完

咩電影

一球都7%除非賭option唔係今日應該難啲

有錢得鳩閒上黎9up

利申 貼親都係模擬倉

今日係咪2249.98 收市

EXCEL記數

依d先仆街 有錢齊齊搵唔好既 又唔係自己錢

睇幾多?

500

其實我有1000股TSLA

去馬！

我諗呢到真心想有錢齊齊搵嘅不出十個

Money Never Sleeps?

怪喎，WMT爆升 MSFT腳軟 ???

Msft 真係收購唔到嘅話 星期一應該人踩人

點會呀...

好彩TSM唔係好多貨係手 成日扎住D錢

我愛雀巴 P巴

短期都唔走住

你數啦不如

買完都係WMT搵錢咋嘛
MSFT收office租都多過佢

金菲利？

2千1見

唔gur可以賣

美國時間9月1

我會想先
無買到TESLA都想大家升

SQ妹左成個禮拜

523想走了，一陣一跌又成個星期唔識上

PSV 突然爆升

唔等埋 1/9?

走呀 電輪輢失控了

學小西巴話齋 Strong Hold 坐貨 必勝

仲有得再跌 但轉燈都無乜人推post 睇黎大家經過尋日之後就懶得理了

跌到1900

aapl 50x 走唔走好

greed is good 2

信仰之跳

TSLA破新低(今日)

我諗好多人其實都係之前入落
無幾多真係高j

中國人基因 撚伸手黨咪算囉

下星期530

小西有乜貨

唔知點先係抵short

通常走左過幾日就會爆升然後你就會好後悔點解放左

有，一路睇好呢隻

450買，都夠皮啦

原來TSLA轉燈了...

又係劇本 熄app訓教

Weekend 會貼倉

唔好話咩 琴日入個班都仲賺緊

我買call

優質股唔怕坐

暴巴今日好多圖

515都未驚，你驚咩

垃圾T牌電輪輢 識買一定買NIO

0dte?

非....

但係喺以為係低位既高位加咗倉

可以去做大爺了

同尋日一樣玩法

我覺得好唔同喎

其實大家都係9叫下

小西係咪覺得堅跌
好驚

屌以後盤前最高嗰陣放晒佢等佢又咁玩嗰陣買返算

我覺得上唔番今日個莊一定壓到有咁低得咁低

下星期

緊係唔係啦，仲係200%全長倉

2205

重有得跌

真係想收<2100 倉位?

小西話3點 收盤前

諗起杜拜另一邊有班人食D KFC剩餘既肉 叫咩pakpak
好慘 其實諗緊自己係咪要知足 但係度追post又會覺得自己要上進D

tsla跌得好真

我都覺得上唔番不過唔知殺到邊殺到2100就好睇

2150 J多小小玩下

穿埋2200 準備走佬未

大佬，升咗幾多日呀
我個價係$1091，一定會繼續坐

仲有機
我賺少少 你賺多多

呢個跌法2150好似無難道

又殺CALL

絕對有我份先啦，我想大家都可以養到非洲村

REAL CHIGN CHONG

2318 苦主區

300%

420

但我唔係咁平買

同你差唔多睇法

磨到負緊成皮美

唔知入乜，比sq搞到無心機

今日option死位係幾多 想睇98.98

兩樣野無抵觸

Now it’s legal

唔睇好 低技術 競爭大
疫情過後多數收皮
純炒另計

GG 收 2189

想short就short
穩如馬哈比

劇本又再次出現

TSLA 同 AAPL 一樣

AAPL

屌原本賺4300家下得番1500

有錢一齊賺大家happy 咪幾好

唔等錢洗嘅咪坐囉
都係嗰句，Tesla 個business model 係非常之unique 同promising
成個市場都無，你驚咩姐
升返都只係時間嘅問題

一齊加倉

好似唔係..
金屬個隻，銀色

有冇人入左crwd

爆升就得

嚇到我立即加左張對沖
頂你個肺立即V彈

Msft星期一大唔大機會跌

你派定心丸就好了
啱啱嚇到瀨尿

好似無 但都好似有 貪心先上進 上進為左更好既生活 但係另一邊咁多人受緊苦 一言難盡

你ceo黎 咁都驚

喂老細

咁信唔過你自己？

我轉左燈

唔想接呀
下星期都有0.44

我掛2150

有賺咪好, 錢賺唔盡

今日高j左佢呀嘛

2150 都去唔到趺咩撚野

賺到錢助養兩個非洲兒童

堅係唔敢訓

你上進除左為左自己更好既生活
亦都可以幫埋其他人有更好既生活
無衝突睇你點用自己既財/才能既姐

Tsla唔係又轉燈呀？

差一棍

真..

升左60%

回0.8%

叫晒春

咁傻豬？
你要有心理準備真係要坐好耐
可能成個月

50%

77我其實覺得都穩陣嘅

唔怕啦 你出個tw ：TOO LOW
即刻升10%

有潛力？

d莊成日做咁大場大龍鳳唔攰架咩

唔係點會咁驚

2249 鑽石能量頂

咁唔驚啦
擺明㩒實唔比升殺options

呢個星期，幾日都睇得出啦，基本比人控住個價，盤前係咁升，一開就慢慢壓返你，就係用拆股吸到散戶，折股目的都係咁啫。基本操作。想係拆果時想啲大戶唔好散咁多。

最多咪200

八卦想知 毒巴而家profit幾%

你企起真•Elon musk 角度諗吓
佢最大倉位就係Tesla
佢會唔會驚？話要take profit 賣咁d？

繼續坐到2046

下年你大唔大機會中六合彩

我地講緊大市wo，唔係Tesla wo..

直V 到2300

小西巴好的

又上翻2230

其實明明一個月好短叫D人坐下都好似殺左佢咁

NFLX真係垃圾黎 入佢唔入ROKU真係ON9左

呢到三日叫長揸

等先係最難受

所以有能力既睇下可以點幫到其他人
不過支國唔計

貴少少我都係會揀真肉，依家個人造肉都幾難食。。。

今日個倉1%內

下
長揸=3日
熊市=30 mins
坐1個月？

最難受係見到人地其他股升，你自己嗰隻坐緊艇

下次要加Tesla 倉都係星期五加次次都殺call大特價

全世界準備轉燈了

所以我都有十隻8隻坐吓 輪流升最開心

nvda仲係綠

impossible meat好食好多
坊面出面好食既素食餐廳我見都係用impossible
beyond meat太假

TSLA係咪再準備直插

我覺得純為賺多啲錢唔可以話係上進
我覺得呢個只可以係人地評你上唔上進 自己唔可以用呢個做準則

佢一浪低過一浪

今日真係多謝小西巴提我加倉

所以我都會等下先
有改而個價ok會買
但有啲野永遠都代替唔到
和牛個種質感

呢個問題可以好哲學
首先要睇到底可以用咩去measure 上進

改善個研究費用轉介俾消費者
唔會平左仲貴d

msft 集氣

如果aapl同tsla真係同倉，咁aapl要做<500 收，咁TSLA好明顯就係<2100 ，兩個都係SC大倉位

做咩變咗飲食台

走呀

再考慮吓先

我都唔知其實
我無讀econ 我成日覺得當你物質多左
咁另一個人手上就少左
所以你多左既時候 人地就少左

真正共產既烏托邦唔會出現

上進呢D野 客觀定義多數都係搵多唔多架啦

BIGC

今日收2199

Nice drawing

過夜已經好長啦 仲三日

其實明小西巴個套之後 坐貨都唔係一件好難受既事

咁早開始殺call

準備轉燈

黎啦黎啦

同鑽石陷阱一樣
商家佬控制住供應量黎賣扮哂稀有一樣

滅世棍

咁應該好易取代，如果壓到成本一定大賣

殺call日

坐貨就唔好成日開app

短炒15秒內，長揸一個鐘。

減埋我都無所謂咁辛苦唔知為乜

Same

86入咗amd有排坐

口感果D可能做到既
但我真係唔會長食呢D

險簽48小時

希望2180加到倉

睇黎call又要過weekend

想2150加

有人睇得仲淡過我

無事跌翻

又唔係餐餐食
冇咩所謂啦
btw可能係佢隻植物豬肉冇豬果隻臭味
所以我覺得ok

入夜就轉台

無所謂啊，有得入咪入，無得入咪算

簽完先發現priced in

我講緊人口減少減埋我

未唔切錢 入貨

Sq癡癡的等，那日終於可等到上返160

跌到怕怕 fb

睇Apple 機構點控場都幾好睇
未日call $500 手足gg

邊有咁易
仲有幾十年等你慢慢work

你係咪over control咗
渣飛機係要少少少少咁慢慢調整，唔係好似渣車咁一嘢隊落去

SE再跌就入得

屌那星 講左咁耐終於第一次入左tesla
一入跳水 對唔閪住累到大家

是但啦MSFT驚西咩，悶住慢慢升

十個有十個都話難食
好掛住日本 係香港俾幾千蚊都食唔到日本幾百蚊嘅質素

係咪有角嗰個？
嗰個菲利阿哥嚟，1秒變左個橙色大彈出嚟射向地，超西悟空用龜波氣功打返轉頭，射9條友去太陽

乜有人長渣call / put?

P巴2200short put 又贏

CL跌穿負數嗰陣MM控倉先好睇
無negative strike 局hedge delta 隊到落-$3x

Aapl拆左先識升？

今日唔見P巴既

仲要養女， 想死
又話打仗

好似有>100萬張 >=500 call 未平倉

個日睇足全晚真係好撚精彩

粒菇一郁就5度 但係又唔會maintain個幅度 咁又要chok一下
然後就揸過山車

不嬲save the planet best solution係kill all human being

食素食到好似食肉咁有力，要好撚貴

留名睇滅世巨棍

TSLA 係咪畫緊圓底呃我fake bull flag

呢個真係經典
有生之年應該唔會再見到
下次臨穿負數都一定會出定negative strike

清左1/3倉 增持返現金先 好多股都有profit渣手 廢事歸0

之後個啲原油寶同ib幫手俾錢個啲都好正

IB真係好人

點睇atxi

講道理個program 負數平唔到倉的確係佢有責任

TSLA 2100 gogogo

中銀就你死你事

Market order 應該平到

掛定2050等

但我記得個日ib好似顯示唔到負數

再跌d

CME果下support負數又真係好笑
竟然有做edge case testing

same

屌你 原來請左雲爺爺做ceo

我淨係諗起套套美劇都係差唔多:
素煙肉?
一野就掉落垃圾桶

似射上宇宙個啲跑道

任何野催向極端都唔得

咪膠啦..

係，個chart黑咗
我有錄影

研究唔夠多，有小數人桐酸中毒

佢Futures support 負數，但無開options negative strike

整唔到個種動物脂肪既香永遠都唔會掂, 色香味, 味都整唔到100% 仲要無香 點買得落手

記得好似係用來醫個唔知咩病

我都試過三個月唔食肉，淨係食蛋同奶都唔掂，瘦到啲frd認我唔到

有冇試過一日三餐都係 奶粉 / 代餐 + 菜

做咩無啦啦轉哂燈

我都係覺得樣樣食啲最好，最緊要知咩叫夠

msft插完又v
擺明呃貨

邊到買先，自己買好貴

nvda不動如山

總係要殺少少人既

我覺得食素，應該老年先食，為世界省啲資源，對身邊影響又細

有啲樓上鋪會平啲
見過最癲成條斧頭排400蚊有找

見你都好似好蛋白+素 平時慳錢就係咁 食材好貴
so far無乜問題

特斯拉個屌西，好淡大戰緊

tsla開車

求介紹

我直頭覺得好食過真肉

你睇下green common d 嘢overprice 得幾緊要
就知素膠中產有幾蠢
做白老鼠

牛要食幾多草先值咁貴
草施個肥就收成，鬼值錢咩

@行山銀行職員

唔好意思我背叛左你 我2210見佢畫圓底入左

食肉先平, 唔係呃你
全素好燒錢

老年肌肉流失好快
肉都唔食真係唔掂嫁

向下開

斧頭我都有見過，但肉片真係好貴

大圓底唔係唔入

係 但係我食得仲平過肉又懶得整
平時一餐7蚊既奶粉+兩粒維他命+菜

覺得自己有少少似生化人

蛋白質要靠豆，種子 去吸收
唔係咁簡單

諗住2180先入太貪

D素撚吹D牛食草都咁大隻
點解人類唔得...

10蚊一餐

agger
希望唔好插第次

全素其實最貴過食肉
其次香港素食店一啲都唔健康
開口埋口都總係炸炸炸
然後就算自己煮你買餸都係貴過人

你地食素係諗住想有咩效果

我無N個胃消化D fibre

你咁樣...
菜你食多D唔同顏色會好D

啪埋魚油丸穩陣

我就唔會入住啦
真係出哂十字星wo
升咗咁多日

why not all

到頭來咪又係油同碳水

差唔多
有時amazon有 discount就4蚊一餐奶粉

今晚期指又係每星期一次 TA 走法

痾到屎？

想比機會其他人食肉

痾爛就有份

我親戚信佛，佢哋都係老咗先全素
我啊姨就由後生出嚟做嘢就全素
可唔可以全素其實係睇你身體頂唔頂到
基因決定一切

中式素係咁
西式反而多變化

賣齋個啲店啲加工真係不得了

我地唔食肉
D非洲兒童都係買唔到

石巴佢又串你呀

屋企仲有包朋友介紹買落既mint chocolate
甜撚到腎痛

唔吹邊可以去水鳩啲傻閪水撚到啲傻閪好過入tsla

我們這有很便宜的豬肉

素肉仲有好多添加劑。。。。仲要made in China

油煙去牛角算

慢性自殺掛

咁癲 想試下玩

依家60幾蚊1kg 無激素雞，想唔大隻都難

講起食唔食素
其實除咗環保理由之外,仲有人道理由
好多時候我地食嘅肉, 可能佢地嘅繁殖環境其實好差甚至好唔人道
同一時間,有牧場殺動物嘅時候並唔係一刀切, 而係夾生用棍毆死佢地
再深少少仲可以諗點解要剝奪動物嘅自由來滿足我地

無煙架啲爐
牛角都幾難食唔是講笑

半夜變飲食台?

唔係
我係諗起以前D人叫我唔好浪費食物
然後比D非洲小朋友D相比我睇，同我講佢地無得食飯點點點
我心諗，我唔食你係咪包機送去非洲
係我可以饑饉四十呀

個市太悶

Msft幾時有消息嫁

tvb偽人首選

係, 所以做人要用腦諗下
同實戰過就會知伏

一炒返金銀就係咁

正喎，邊度買
係兩間super market 賣親果d 鮮肉都好q 貴

睇怕要聽日
有無信心！

巴打識玩

想唔想聽我作歌仔詼諧吓？

所以我都係比較折衷
希望比佢地有尊嚴咁走
唔係好似扑狗咁

睇下有冇FD有coupon code啦
平好多

本身入左啦
諗緊加唔加碼

拆股喎

偽善問題
咁你點解唔講你摘菜個時啲菜都會痛
果汁其實都係血既一種

對我黎講，煮幾多食幾多唔浪費就係對食物既尊重

有冇黃店係賣呢啲

呢個價一定急凍啦

洗唔洗我鼓勵下大家多一次

why

屙煙

我都係，見佢個V字都想加

急凍都ok, 唔想食到變大奶奶

岩呀

食唔哂先係仆街

巴打鼓勵我地認清現實走去Work

算啦好攰，唔想用腦

兩腳？

仲有大半包5kg milk tea飲。。。。。封咗gym冇得操好慘

痔瘡?
定胃出血 有D人個胃唔捱得
捱出事?

我之前食左幾年奶粉無食飯都無事

真係好撚反智

買work, work hard

所以？？

真
我食飯真係習慣食到最後一粒
就算幾難食都係

冇升過喎

飲食都重要 飲水同纖維唔夠都會咁

ching飲少水咋?

我的確係反浪費
但我覺得果陣D人呃細路既方法真係好撚好笑

自己諗

用住拉力帶先lo

warm up 拉筋拉到拗柴

呢個真 我仲有成盒 屌 蟹哂

殺權之夜

搏佢升多波

我比我個仔你呀
你比返你個仔我呀

食粉係
所以我多數會飲D洋甘菊降下火同飲多D水
我一日飲3,4L水

如果要由偽善角度我會用點都係TAKE走咗一條生命去計
我成日同人傾嘅論點都係眾生平等, 不論草蟲人豬

難d

屌D cookies甜HI到又係
食左一塊放到而家
有冇人想要
免費送
非洲飢童都唔撚食

我會盡量食晒但如果唔離座一定會留一啖仔係度

咁好彩冇入

搞到又想買

agger
所以我點食奶粉都會有菜

例如呢D素食咪健康, 食豆

活蘭印度素食
網址:
地址: 尖沙咀麼地道62號永安廣場UG 16-17號舖
電話: 23693718

菜好緊要
見D人淨食肉唔食菜就祝佢好運

但有時D茶記真係煮到好撚垃圾
我又要清碟
搞到佢以為自己煮得好掂

變咗做體育台

P巴唔喺度，呢度就變得好健康

我基本上食茶記都叫少飯

開市果種去左做人生第一個10K
太耐冇運動75分鐘好撚垃圾
仲要take住ventolin咁上
heartrate係咁上撚到190

ching操多D就冇野啦

我最近都係
慢慢習慣左食少左野
依家連晚餐都skip埋

健康為了炒更遠的股

瘦撚表示啪埋奶粉都唔肥

啱聽！

又吹人類D牙齒係for 食草

唔夠運動量同強度 你點啪都唔會增到肌同強度

仲有咩古羅馬D角鬥士其實食草大...

香港真係無嘜輕食 想食健康d 都難
有都貴到離曬罩

啪增重粉

佢可能真係食唔夠掛
有時會以為自己食飽就夠
但根本平時食太少, 飽都係習慣

只好等D泳池開返
未操得返個肺就長跑，我呢D哮喘仔個肺真係好似兩脇插刀咁

Stne做咩升到咁勁

屌你space horse?

跑跑下就會慣
一開始唔好太勉強逼自己跑夠某個距離
好容易會傷
訂個時間比自己
堅持跑夠幾多分鐘咁

屋企做住burpee先得唔得?

食野係要練 隊下燕麥

輕食=cut cost
要控制得好D真係靠七仔

我有用啞鈴做D好基本既練習 係咪平時應該要格硬食多D野

千其唔好
寧願食多碗飯

責醒睇下

睇你個樣都係食得果3餐
你加多餐食tea
夜晚食多餐應該OK

做緊
D肌肉頂到就係個肺太垃圾

再咁落去我哋下幾代就會話我哋21世紀啲人食屎大

要食就食啲健康嘅野
蕉 花生醬 乾果 燕麥 杏仁奶 幾樣撈埋當份早餐
Keep 住食
食下雞胸同多啲菜之類

輕食 = 文青
大水魚

我好enjoy食到成隻碟乾乾淨淨
出去食碟頭飯 可以靜係還番隻碟俾佢

之前食個隻，千3定千2卡路里既
每次gym完都反哂胃咁

以為入錯左健身post
出返去睇一睇冇錯wo

試下改先 唔該哂巴打

係
屌你炒個飯仲廢撚過我係屋企用電磁爐炒
都係要頂硬上

光合作用....

咁都比你周到..

跑到10k都屌打好多人加油啦巴打

燕麥+奇亞籽+南瓜籽+亞麻籽+葵花籽 浸過夜

加多餐食麵包果D輕食先
唔好一來就食個便當果D

美股認真健身區

運動飲食認真討論區 DXCIX

原來貴咗，依家要78蚊

咁又真係幾廢下

好在今日有WMT,NVDA頂一頂

食咁多卡佢中間勁多fat果D野
上到有排減

明明前幾日仲係叫雞屌女認真討論區

好癲今晚咁認真嘅個題目
無p巴無屌女巴題目正氣左好多

日日都唔同topic

做愛都係運動黎

食粉的話，你操唔夠就奶野
肥晒係肚就大鑊

我廿歲之前都係好瘦呀
廿歲開始gym 加逼自己食多碗飯
個人係厚左重左好多
但後尾懶左做唔夠運動變左肥仔

我會建議你食多啲蛋白質野食物 操多啲就夠
不過我真係個人大份左睇落無紙咁薄

比大家講到身痕，gym房幾時開返，就黎無曬d gains

same
月中入既WMT

喵絲

訓醒

NIO
XPEV

呢到真係討論美股嘅時間少過10%

WMT真係長放唔使諗 ，無論佢關唔關tiktok事都值得keep

上期開返gym 諗住谷爆佢先食

初初求其咩都食都得啦

好唔認真

PTON幫到你！

早晨咁多位今晚係咩台

又上火又爆瘡不了
寧願食返雞蛋同去皮雞肉算數

[member]好似好正，btw hktvnall賣果d日本即食雞胸超好味[，不過貴到仆街，成30幾蚊120g/member]

真係得星期六日先會

NVDA睇黎今晚就530

琴日買完今日放埋

喺外國，可以照去gym

拉到唔見咗

呢度先係吹水台

係外國, 屋企有個gym都唔難

單車機？

好提子

倉海遺珠 hi

訓唔著

一兩次啫，不過第三次都早可以book定

NVDA好波

Tsla地心探險車再出發

我都係等佢出 2件價先買
雞髀肉滑劣劣

增磅粉先熱氣
但如果係isolate/hydro 純蛋白無事wo

放喵喵圖

又黎一棍 我都係訓教
晚安各位

本來年中做人兄弟 想操大隻著衫好睇D 到而家都係無咩成效 淨係重左小小only

美股有咩好睇呀
買完就hold嫁啦

個半月三次都唔睇醫生咩玩法

我都覺 但佢好似好抗拒睇醫生

Gainer太多無用野，自己攞whey +oat +banana整gainer仲好

yes ar
最仆街係加爆fat當谷到

去到2190入下先

搵個做開gym既帶你啦
開頭進步得好快 你應該食唔夠加做唔夠

新手here
我係窮學生但又想買下試下唔同股
但根本發現個倉跟唔上大盤
自問唔係買埋啲咩冷門野

但係就點都跟唔上aapl tsla

其實本咁少係咪應該等佢地拆完all in

如果跟唔上大盤點解唔買大盤

見呢道巴打教係Ib買fraction 股

新人做gym記得要操腳

到而家都唔明點解會有咁多人唔操

試唔同股唔係問題 問題係點解要試
你睇到d咩report同預測拎你想試定純粹賭錢
乜都唔識買大盤好過

想操背

見到唔操果D 埋去掃佢腳啦

操腳真係好辛苦 我都成日skip leg day
但操腳有肋你全身肌肉發展

本細都試冷門股
不如買crypto 都係賭錢姐

我有期癲起上來一星期操2次
辛苦都要操

我反而覺得橫掂學生都唔會話好等錢洗
早啲學吓揀股都幾好
唔落場唔會學到

但都好似退步緊咁，尤其轉咗新program之後，唔知係適應唔到定點

新手的話, voo qqq 果d eft 算啦老實, 買完放係度，第日你出黎做野月供下，本大再諗其他啦

42日跑完原本84日既週期

咪就係，勁多糖

這里是美古討論嗎

印象深刻
仲記得自己第一次操腳係操到嘔

好唔鐘意做gym
都係遲啲踩吓單車算 不過踩馬路又驚

其實學生努力讀書算啦...
花咁多心機炒股把鬼
等時月入低點儲個本來買股票

單車機

職業:兒子

有錢可以食 simply zero protein

這裡是波台

唔知以前部roller有冇俾到人 揾吓先

差D企唔穩...

打緊fifa

我靜係試過操完行樓企就樓梯行到腳仔軟
落樓梯要廢老式打側落

仲有十五分鐘三點

唔係囉，投資越早學越好
講緊真係投資，唔係賭options/牛熊

但係學生又係最想賺快錢個班
學揀股固然要落場實踐先知
最驚一黎就玩妖股大起大落 做唔到C郎轉身一鋪清袋

講到尾啪粉咪又係冇時間先食
我有時間既唔自己煮咩

呢排轉左打2K psn free左

財自左真好

食開呢隻, 但而家停左gym唔夠運動量唔敢食

早d輸咪早d學識囉
好過大個咗，嗰本勁大咁去，一開始就輸撚晒

all in tsla call optipn

美股認真討論區 DC

2300個咋call仲有個半小時

係咪驚人唔識睇

Hydro whey同whey有咩分別
我食開on gold whey

係

滿倉紅

又老屈同他首打緊